(集思廣益)有咩辦法可以chok到呀爸講自己嘅人工？

一人一條橋

樓主讀書定做緊嘢
讀書嘅話就話申請政府津貼要入息證明

稅單 mpf

點都唔會窮到要申請政府津貼

我有咩辦法會睇到

睇mpf statment，要出都應該出嗮咖喇。入面明碼實價寫嗮人工幾多供款幾多，不過搵唔搵到就唔知，畢竟係你老豆嘅私隱。

夠錢用洗撚chok老豆講搵幾錢一個月？
放過你老豆啦 俾心機讀書

屌你老母，你老豆搵幾錢關你撚事咩。私隱黎嫁，尊重下你老豆啦仆街仔！👎🏿👎🏿😡😡

chok你老母
咁撚冇禮貌

關你撚事咩，總知養得起你、餓你唔死，供到你讀書囉

搵唔到